［細思極恐］有冇人覺得Rock哥呢個人好恐怖？

平時見慣Rock哥拍片個樣
但其實呢個世界根本無佢呢個樣嘅人
究竟佢真人係點？有冇人見過？好想知

利申 好中意睇佢嘅片

你咁講 態仔頭都好撚恐怖

佢上過tvb tvb啲人見過佢真樣

你咁講 你老母都恐怖

但係熊仔頭係一個公仔樣
Rock哥係真人樣
一諗起Rock哥樣係真實世界唔存就好恐怖

佢拍交友apps個條片咪有人見過佢真樣囉
仲有台妹tiny都見過佢真人架
仲話鍾意睇人啲片

港台嚟

真係無人覺得恐怖咩
我覺得就好似嗰個有一個網不停gen一啲唔存在喺呢個世界嘅人嘅樣咁
有冇人明

之前返工成日見到佢
無咩特別

補返關於嗰個網嘅post先

［AI人面生成網站 以假亂真 幾乎無法辨識是否真人]

驚乜鳩咁都要驚一餐你咪好唔得閒

係咪同拍片樣差好遠？真人型唔型？

同事講我先知係佢黎
有做開gym幾大隻
不過唔講真係唔會知佢係rock哥